{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 강남 노블레스 운영 정책"
    },
    "text": "あなたのチェックインは午後4時以降で可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 ご予約日によってチェックイン及びチェックアウト時間が少し異なる場合がございます。 月曜日から金曜日までは午後3時以降にチェックインが可能で、午前12時以前にチェックアウトする必要があります。 土曜日は午後4時以降にチェックインが可能で、午前12時以前までにチェックアウトしてください。 両親と一緒に8歳未満の子供も無料で宿泊でき、追加人数がいる場合はツインプラスルームでのみ可能で、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 一部屋あたり1台の駐車スペースを無料でご利用いただけます。 ロビーには1階にファックス、国際電話、そしてインターネットフォンなどを無料でご利用いただけます。 また、無料Wi-Fiを提供します。 建物全体は禁煙区域であり、喫煙室はありません。 すべての追加費用はチェックアウト時に現金で支払う必要があります。 入室および利用に関する詳細案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は平日と土曜日で異なりますか？",
            "answer": "はい、月曜日から金曜日までは午後3時以降にチェックインが可能で、土曜日は午後4時以降にチェックインが可能です。また、両方の場合には午前12時以前にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "8歳未満の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、8歳未満の子供は両親と一緒に宿泊する場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はツインプラスルームを利用する必要があり、1人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台の駐車スペースを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーにはファックス、国際電話、そしてインターネットフォンなどがあり、無料でご利用いただけます。また、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "建物内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、建物全体は禁煙区域です。喫煙室はありません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用はチェックアウト時に現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室および利用に関する詳細案内はフロントデスクでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 437
    }
}